渣哥同龍門都只不過係生意人

系呢個時勢開咁多舖頭
你話唔想搵錢唔會有人信
亦都唔洗講佢地係偽黃定真黃

渣哥係咩人識佢既人都知
當初同謝振中fd 到搭曬膊頭
到有難果時第一個割蓆
為既係要喺呢個時勢賺到最多既錢
呢種人頂多都只係生意人
佢以前做生意 又飲酒玩女
係點既人根本唔洗多講

龍門張俊傑都唔洗多講
又係一個醒目仔
但香港人唔係蠢
呃得香港人一時呃唔到一世

佢地識得包裝
識得marketing
但香港人唔係要呢d
喺香港賺錢搵錢就係原罪
因為香港已經唔係你想搵錢就搵到
幾多公司最尾可以唔俾紅色資本收購同化

系

睇到你第一個字大大隻系
後面已經冇睇落去

Topic 個係岩，但內文就用系姐係點

但渣狗一定係狗先

拉

打個和算啦

屌 on9 咩傑C😂

渣哥我唔覺得有幾好人
唔覺得有幾正義

龍門張俊傑係咪醒目仔我唔知，但你一定係蠢仔，連包裝都唔識做，露咗五毛底出黎

是但啦 都唔係重點😂

唔係五毛呀屌...

真係打和super屌

樓主應該會俾人屈毛

岩呀
食美心就最好

咁又唔好 美心好劣

唉

佢地醒唔醒我唔知
但樓主一定係蠢
得罪哂2邊

睇唔過眼d 做生意手法